60fps 定係HDR10+

Galaxy S10 如果揀60fps, 就會無得揀HDR10+。

影旅行片段， 應該揀邊個好?

是但啦電話影一鳩樣
邊隻唔過熱就邊隻啦